求救！蘋果機點樣delete 另一個port

返咗大陸要翻牆
買咗個astrill VPN
但佢出現咗依個問題

唔知點樣做

Reboot

係咪 install 左 origin